{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016910",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/holiday-inn-incheon-songdo.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홀리데이인 인천송도"
    },
    "text": "ホリデーの仁川松島は仁川地下鉄1号線セントラルパーク駅2番出口からとても近いところに位置しています。 当ホテルは202個のモダンな客室とスイートルームを保有しており、客室とスイートルームからは松島市内の眺めが楽しめます。 また、客室ではWi-Fiを利用できます。 地下階には無料で利用できる専用駐車場もあります。 各客室は暖かい感じの無彩色で飾られています。 客室には薄型TVが完備された休憩スペースがあり、小型冷蔵庫、業務用机、クローゼットもご用意しております。 また、客室には専用バスルームがあります。 このバスルームには浴槽、ヘアドライヤー、体重計が完備されています。 プレミアムルームには無料カプセルコーヒーも提供されます。 ホリデーの仁川松島は仁川中心部から9kmの距離に位置しています。 ただし、この距離は直線距離を基準にしたものですので、実際の移動距離とは異なる場合があります。 当ホテルのチェックインは午後3時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホリデーの仁川松島はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホリデーの仁川松島は仁川地下鉄1号線セントラルパーク駅2番出口からとても近いところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホリデーの仁川松島は何部屋の客室を持っていますか？",
            "answer": "ホリデーの仁川松島は202個のモダンな客室とスイートルームを保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "客室とスイートルームからは松島市内の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "客室ではWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "地下階には無料で利用できる専用駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "各客室は薄型TVが完備された休憩スペースがあり、小型冷蔵庫、業務用机、クローゼットもご用意しております。"
        },
        {
            "question": "バスルームには何がありますか？",
            "answer": "バスルームには浴槽、ヘアドライヤー、体重計が完備されています。"
        },
        {
            "question": "プレミアムルームでは何が提供されますか？",
            "answer": "プレミアムルームには無料カプセルコーヒーも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホリデーの仁川松島は仁川中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ホリデーの仁川松島は仁川中心部から9kmの距離に位置しています。ただし、この距離は直線距離を基準にしたものですので、実際の移動距離とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホリデーの仁川松島のチェックインは午後3時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 428
    }
}